有冇人覺得督察人工高得離譜？

屌啦星 dse 辛辛苦苦考到best5 差不多30分

都唔夠佢地入職高人工。 唔好同我講要咩咩領導能力之類既廢話，家陣玩三國志咩？根本正常智商都做到呢份工

幾皮野係買咗個良知要做一隻忠心既狗 唔算高 係做既人都係賤種

肛狗，振美10幾萬一個月

你考到入去先算啦
做既野低級，但考入去果下難呢

EO難考過督察
份人工係買忠誠+良知+健康

唔識人冇背景，冇做好事前工夫好難考入去，
但實際工作內容就係岸鳩都得

即係入去難，工作易

唔好講督察
淨係老散都24k
只要有毅進學歷 Dse 0分都得
毅進係講緊弱智都畢到業
即係一班低智商嘅垃圾有24k 起薪
平均大學生fg都冇咁多

政府工全部都高到離罩

一部份錢係用來買你良心

做狗有幾難

難入,係因為上有政策,要換血.每年退休流失需要補充的數目,加部門彭脹增員,總共不過一千.白領人員佔其中的十分一,得個一百個位都唔夠.但就要先收紅底人士,又要插入另一些因有優異表現獲得躍升的偽進員佐.
仲邊度有位收留你呀香港人.

每屆都有人中途退出
受唔住洗腦

24K 係起薪點....頂點差唔多近40 架啦

我條女個fd個男朋友話依家督察易考,因為冇人考
所以今次就報左btw,佢地一個黃一個藍就分手了

計埋傷心柴有五皮幾，高到唔合理

班社會垃圾唔做差佬根本搵唔到24k，最搞笑係入咗警隊就以為自己高人一等，當警隊以外嘅人都係傻仔，所以成日見啲曱甴同人講大道理，明明佢哋只係一班社會垃圾

去到近六架啦.... 仲有D allowance
唔怪得之前咁多大學生一畢業狗衝去報警察學校....

唔係政府人工高
係出面低

警司同督察唔識分？

暗口費黎 知好多警甴嘅陰質野

洗撚領導能力咩,
啲細既都唔撚會聽佢地講野既

所謂體能, 只係平時有做開運動都考到
唔好講到好難考咁
講體能同應變, 消防高好撚多, 佢地真係搵命搏

非吹奏FS

請叫狗察學校

我認同狗仔人工高到離譜
因為做嘅嘢最廢
養一班垃圾
所以應該要係紀律部隊中最低先合理
但我絕對唔認同政府人工高到離罩
因為明明係私人工低到離罩低到唔合理

天真到你
嗰體能廢到痴線

其實紀律部隊啲體能你有心操，其實唔係難得去邊，只係消防高要求啲

紀律部隊仲要寫哂教學，教人點操先過到佢地嘅體能測試，仲要assume你一開始無底咁操

相對架啫
近5年公務員加薪幅度係通脹兩倍 又點睇?

有frd讀完物理治療 ploy U degree + UCL master
返嚟做政府二級物理治療師都係得三皮野起薪

薪酬應該係要同樓價掛勾先啱

我都有fd係ot
日屌夜屌呢班垃圾憑咩咁高人工

其實良知好多人都覺得唔重要或者佢地覺得狗點都無錯
四萬幾起公務員
年年加人工仲有機會升職
好多大學生都做唔到啦
經濟差又唔會有事
做三十年就可以退休上岸移民走佬

其實好underpay 仲停留係以前diploma時代既scale

認真，原本諗住高薪養廉，俾多d等佢地利用公權力私相授受，我覺得都值。不過而家popo表現出黎既質素，一毫子都俾多佢。

佢自己出黎做private就6位數，唔算太差

其實以前點決定 點解言語治療師又可以當學位職系 直上point33

可悲既係
年年都有一車車大學生仆到咁去報

根本係出面市場有問題

其實有幾多人真係考過

利申：當年u grad考過，好在考唔到

你出面搵到依個數先算啦

你睇個傻仔唔撚reply就知佢都係無良知 情願做傻狗啦

督察入職要求係2a3o
人工應該跟返2a3o pt10起薪
當你輪班辛苦，咁樣pt13頂盡

因為要人工高，先可以屌到班軍裝應一應，
軍裝又要高過一般基層，
佢地就唔會造反，又唔會收虧。
政府緊係有諗過。

依家督導起薪同mps22 23比根本唔合理
22 23起薪係已經係教育心理學家人工
27已經係專科職系

你覺得er狗做engine佬
一個月搵唔搵到差唔多200k

睇香討
考白衫狗吹到同ao一樣難
要會考三十分
三大神科first hon先考到

大學生讀多四年書
學費又比多左 分分鐘有D都係要勞動既

但中學畢業就可以24K 屌

仲高撚過軍隊個d人工

重要依排ot呢 收收埋埋
隨時變中產一群
有權有勢有錢
遲d經濟攬炒 佢地依排都搵夠曬 唔洗怕

唔理之後佢地係未變condom
依一刻重係ot緊 錢都係一路袋緊

最弊而家相反
收幾億捐款，又唔聽特區政府支笛

咁點解做埋啲低級野要咁高人工？做低級野又做乜要勁人去做？考入去又點解要咁難？
講撚到尾咪又係買你良心 呢個政府唔係仆街又洗撚維穩
個個安居樂業又洗撚為左五斗米折腰？人人有樓住睇下邊撚個會走去做狗

魚蛋論

到你了解到紅底/藍底既人係社會上拎緊幾多資源，你會崩潰

唔係魚蛋論啦，公帑開支同表現不成比例

而家某程度可能係大陸直接指揮，甚至林奠都無得過問。

所謂嘅領導能力咪即係要食得住班員佐級爛仔

sad but true
但咁多年都未加返價

甚至應該開個新制professional grade 將lee d allied health 放入去

醫生都咁低?

狗督察
45,305元 至 84,250元

AO
53,195元至105,175元

人工只差10幾個%

各位督察，你地咁高人工係因為你係賤種，因為你係冚家產，因為你個個係私怨，諉過於人

唔好咁講
查三代都西左好撚多人走
不過我想講
根本警察入面就好撚黑暗
大把人屋企人有案底
都可以做警察/督察

簡直係資源錯配

Exact7ly

傷心柴有條撚五皮

同pharmacist 睇齊就差唔多

幾皮野糧係買自己良知、人性同羞恥心

仲有 視光師點解再低過物治職治一個level

成個政府啲官都高到離晒譜
美國總統都係廿幾萬

AO好多跳薪點 做幾年升職就十幾萬

身邊有d同事ivy league畢業兩文三語native級數又presentable都只係20k起薪，人地呢d真係有天資又有父母自細投資幾百萬陪養出黎

相反班弱智仔由細到大一事無成，出到黎社會唔好話識英文，連d基本搵食技能都冇就可以攞24k

唔好講咩佢地升得慢，班撚樣稍為正常d個班做幾年升到三柴又逗三四萬一年，仲未計狗宿個度d租金

我諗除左香港冇咩地方會有咁能反智既事

海關冇野做都係咁啦

係，頭幾年houseman捱到仆街都先係得60，律師入到top law firm都先係4xk

紀律部隊除左消防救護根本全部overpay

減人工人la dklm

或者唔係政府工高人工

係私人市場低...

社會垃圾

最可悲在呢度個個都屌唔公平，但依然準時返工

督察比返mps point13 都嫌比多咗

......

傷心柴得四咋

班狗仔繼續過緊開心愉快既生活 完全唔見有受過影響

houseman 3xk
FG 70k 極多跳薪點 幾年就100k

喂起定底dum上黎唔好浪費

講緊條賤種狗

讀醫讀到30歲先有80k一個月
仲要chur到已經得番半條命 另外果一半係30歲就開始係咁用盡
到時已經未必追得上u grad即刻做pi既撚屌
當班白衫仔20頭食緊d正既候生囡囡果陣
班醫生就要等到4字頭先食到中女

其實政府工都係㗎啦
不過賤種狗係overpaid得最嚴重
始終做低級狗學歷要求低,你要好pay先可以吸引到啲低學歷兼無思考能力既人apply
同埋錢可以令到啲低學歷低智商既賤種狗入到去聽聽話話
不嬲社會上低學歷既人係最容易被控制

你錯了
正常智商係做唔到呢份工
冇智商同冇良心先做到

發現mon po狗

起以前未有反送中之前
同隻白衫狗fd講起
我話有d工一定唔會做 例如黑警
佢仲人生贏家咁款話我考到先算
屌佢老母我夾住幾條a入咗hku神科考緊專業牌
佢都當自己係勁撚過我咁款
到底呢班撚樣憑咩咁自大

錯啦，要偏弱智先做到
正常智商入到去仲叻過晒啲上司，點敢請你

但白衫真係唔易考
咩紀律部隊都係

以拎依個人工嘅工黎講算易啦，唔洗專業資格，普通人or 運氣好d嘅廢柴可能都考到

唔洗正常智力都做到啦

愈無知的人，愈覺得自己無所不能

見習督察上過試用期後變督察 可考內部高級督察考試 唔洗見升級
pass到個考試就直接跳10幾個point 但工作一樣 無分高低
（督察 警務人員薪級表 第23至37點；高級督察 38至42）

再做夠5年就舉手考總督察 升唔升到就睇你識唔識人

高過通漲先合理wo

所以非專科實狗衝 做幾年78萬邊到搵

其他紀律部隊就真係難
曱甴白衫就講關係多過能力
大把人係因為老豆老母係曱甴
有得優先取錄

正常智商做唔到啦
Below average 先做到

唔好撚白痴啦...考入去
你老豆係白衫，個仔去考打晒眼色啦

想不到連登仔會覺十幾萬月薪叫高，唉。

利申：搵萬七。

因為以前得hku有開
而個時poly pt ot仲未係degree

講開其實社工都有學位職系
仲要有3個跳薪點，最高升到d3 副署長
大把學位職系都冇咁好
反而pt ot Rd ....

政府應該開返個專業職系(二)
比依d新興專業可以有pt18-23
之後就直飛34-44

唔好話非專科，有D專科都未必有咁高

鄭柏林三十幾歲做CI

老實講AO點都真係快d
入去3、4年就act SAO pt45
15年內通常點都升到d2(等於警犬助理處長)
講緊只係38歲
警察40頭先到總警司已經係萬中無一

但問題係AO真係值依個價
白衫講專業性，連文憑職系既pt ot都遠不如

經濟有發展，高過通脹好正常

好奇一問
唔係衛生署先有咩？
HA新制醫生好似係由30慢慢一年一年到44b?
當然考到專科就直接ac

最快8~9年年資上總督察 3年試用 5年高級督察年資
當然你呢8年間要去不同地方結識啲警司~總警司 用力大力刷刷刷 頭鞋令一令 坐board見到你都鬆手啲

如果你係去做特別專門職位類別（水警/拆彈） 升得更易

快啲係一定要
幫辦同AO 個Rank差咁遠
高級督察 = EOII

甲由網唔係寫5年升CPI?

反而直接醫人個d 人工仲低d
同意應該開個pro grade （2）
（不過醫療界立法會除咗一個nurse之外, 全部都醫生 ）

紀律部隊幫辦人工其實屌打香港大部分工，正路實多人考

佢UCL master讀咩科?

好仔唔當差，有能力者做咩工作都有本錢搵得到依個人工，何必出賣人格

唔高過通漲 咁不如改名做減人工啦

唔好俾出面d閪私人公司教壞左
加個百分之四就覺得好多

毅進畢業就入到去真係好撚難呀

留名學野 視光師雖然都唔係學位職系 但點解寧舍低過pt ot 得point 13-23

我有親戚係退休狗，成撚日同我講大道理，但其實全部都係廢話。我膠都廢事派

冇野了巴打 原來我睇錯 物治佢地二級嘅話都係多1個point

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

視光同其他t (st除外)同rn都係同一組職系
但係pt ot Rd nurse個d以前工作量大，流失高，請人難
所以佢地起薪點高少少外，亦有跳薪點

視光需求以往其實比較少
畢業生供應足夠，又睇唔到有開更高職位既需要
所以起薪點較低而且冇跳薪點

但上面講既係80年代既情況
實際上整體既情況已經同30年前好唔同
依d新興專業應該更受重視
而唔係學位職系都不如

你話3t nurse 老師 社工依d專業性有冇醫生律師咁高咁當然冇
冇咩可能同27-44既現有pro grade掙

但又真係係專業人士黎，有牌照有法律約束
只係將佢地放係學位職系甚至文憑職系係低估左佢地

唔洗點比較，睇醫生考試可能只係高3T 2、3分
但醫生起薪已經差不多係st max，pt ot Rd要升職再做幾年先有依個數
就知好唔公平

公務員跳pt已經係加人工
再加5%係好高

我唔考入去都有呢個價喎 但係唔洗出賣良知

Sorry 㩒錯腐皮！
講真，popo真係過高、嗰個學歷、工作量、風險度，根本超左30-40%、仲要有宿舍、吊！

有冇諗過唔係政府工人工高，而係私人市場人工低

其實係運動之前 班狗既人工根本唔撚合理

因為中共唔介意dum錢落維穩度

基本上整個人生都叫做夠食

但係就做狗咁囉

醫生 律師 唔係point 25-44的pro grade
佢哋係更高嘅point 32-44 同工程師同grade嘅‘三師’

但傳統pro grade的pay scale （point32-44）同diploma grade （point13-24）之間的距離實在太大
但講緊物理治療師只係差1-2分就可以入medic
佢哋絕對可以做到更多事情 亦值得更好的待遇

所以新起專業放響中間岩岩好
eg.
Physiotherapist II point 18-33
PT I point 34-44
Senior PT point 45-49 (department manager就加5% allowance）

有無諗過公務員人工先叫貼地？
私人市場係喺地心探險？

（做狗除外）

高薪養廉已成過去

但係陳梓維毅進畢唔到業

其實錢係相對，人人都可以咬住4,50k退休個陣你就會發現4，50k係好窮 唔係點夠食

或者再誇張d 學埋醫生個套
先玩resident, 然後specialized咗就升下一級, 好有經驗就consultant

eg

Resident PT point 18-33
期間要學所有fields 的techniques，然後選擇一個speciality，然後train 幾年，然後專科考試，pass就直接上specialist grade

training方面可以沿用番本身升職要讀master degree 的方法
不過extend master degree 去4年變phd
然後4年內會有相對應的speciality training同research

Specialist PT point 34-44
Consultant PT point 45-49

一開始2年cornerstone plan 就學所有fields的基本嘢
然後就開始train speciality

搞咁多關卡嘅咁佢會寧願幫你轉做學位職系算e.g. PT II point 15-33

你岩

講返80年代
以前文憑職系人工好低，又要讀埋diploma
自知唔夠料，做唔掂私人市場又入唔到政府專業職系先會認命做文憑職系
難聽啲講句，就算AO同80年代私人市場比都係錢途一般
政府Engineer唔少都做幾年就忍唔住跳出黎搵真銀
私人市場Bonus閒閒地幾個月，又有OT錢
就算做貨櫃司機都好撚賺，邊個同你做文憑職系

係97後開始冇哂fat fat bonus，冇哂OT錢，但係人工又唔跟通漲調整
政府工先開始追上黎，到宜家人工拋離大市，又鐵飯碗
我諗呢個世界得香港先有咁筍既工
FG入職30k鐵飯碗，私人市場FG入職30k宜家難過登天

咁頂左pt點計，有d post 重要十年就頂薪

利申，私人市場上年升左2次total加左50%

on9

白衫狗起薪高姐醫生律師做幾年班狗車尾燈都見唔到啦

醫生一定反對
呢啲改動已經challenge緊醫生既專業程度/權威
睇下nursing咁耐都唔推NP，醫藥唔分家就知咩事
總之醫生要你乖乖地做你既technician，唔係咩specialist
佢地繼續大權獨攬

咁高你又唔做

公務員除咗第一標準薪級，同post計頂薪都係高過私人市場好多

唔岩做，我包拗頸
留返俾唔用腦中意聽指示的人做

你覺得市場應該要比到毅進畢業嘅無柴散仔起薪24k頂有38k? 就算私人市場出手低，散仔咁嘅工作表現都唔值呢份糧

講體能，成班老屎忽個肚腩大到

而家講緊總薪級表調整幅度係通脤兩倍
呢到仲未計跳point啊.

按政府機制跳point先係反映工作經驗加成/忠誠度加薪
所以薪級表年度調整就算跑贏經濟都無可能會係通脤兩倍

咁樣係變相製造特權階級 迫全民考政府工 降低反對力量呀
你地明唔明問題係邊?

有人話做政府都可以係黃絲呀
我唔反對 但做政府又有幾可可以公然發聲?
8月之後 公務員就政治議題既發聲仲有影咩?

仲未計ot呢 加埋仲多過啲見習律師
仲要唔比人屌得 律師都要比啲有錢佬屌喇 差佬你一屌佢就圍毆你 所以你話香港幾咁k型

得班動物係架咋

我直程b5 30分添啦 而家就有案地咪又係一世做m記

你講左佢人工高既原因

醫生律師同普通既科學主任/林務主任等等佢地都係pro grade，只係薪級唔同
正如學位職系裡面，IT狗(APII)同社工明顯都係架構上好D，各有3個跳薪點+去到D3
而其他學位職系多數只係14起頭，亦唔會升到D3咁高級（唔少pro grade反而連d2甚至d1都未必有）
但大家一樣係學位職系，因為會因應個別既職級工作難度同人手黎做調整

依家有d pro grade都有助理職系（工程師好似正正係有）
如果真係有專業職系(二)係可以咁玩
頭幾年當實習下拎下經驗，pt18起跳，pt23止
有一定經驗後再成為合資格學會會員就可以直接34-44（又或者次級d，27起頭）
但係必須要依d新興專業好好整學會，令到佢地變成真正專業人士

老實講醫生對政府公務員架構冇咩資格同權力去出聲同修改wo
講緊依個修改唔止係針對輔導醫療
連以往一d已屬學位職系既專業人士例如中學老師、社工、it狗、翻譯依d都一次過提升埋，咁又關醫生咩事呢

消防員又唔見咁高

政府工只會因為招聘困難同人手流失而爭加成個職系人工
今時今日所以政府工包括上面講既職系都幾十個爭一個位
否則加得比一個，相同grade 又話想要，高一個grade又話唔公平，低一個grade 又話唔公平
要上至AO 下至workman一齊加至掂

督察喎
不過咁多個紀律部隊督察 最撚易考嘅就係狗
入境連散仔都大把大學生

督察既話 你大學識鋪定路 （pmp ) /有背景
成個interview 程序只係做場大龍鳳

我grad 個年有fd （唔係我 ）去考督察
去到gp in stage
同gp第一個就話自己係警司個仔 第二個就話大學join 開pmp 個類野
結果我fd gp in 即場fail 左 個兩件就去到下一輪

高薪養廉同要求政治中立呀嘛

但現實係

高薪養貪政治深藍

比較返同等薪酬嘅工有邊份係易入過白衫？

政府工除左pro grade之外，其實中六畢業都應付到（前提你支筆好）

香港特首人工高過好多已發展國家元首就已經知好反智

想走？ 冇咁易

狗既智商得5歲左右，算正常？

大把警甴愛大灣區

社會垃圾都考到 垃圾工一份

JRE officer難考一大截

人工仲低

警察某程度上係聘用社會垃圾 以維持社會穩定 個d渣滓唔做黑警就會去左做黑社會

但係我聽講起狗糞學院畢唔到業都大有人在

所有政府工都係易做難考架啦
鬼叫鐵飯碗個個爭住做

比錢養廢柴

私人人工一啲都唔低,我做老闆好明白。又要交租又要養班員工,錢又唔係幫公司賺到,又成日偷懶,其實香港比員工嘅福利太多,應該扣減。

咁唔諗下點解香港既政府咁畸形
越獨裁既政府先有越多人想做
唔好覺得政府工係有優越感既工作

督察毅進就做得,唔明點解值咁高

有幾撚難
難過ao eo？
藍衫又值3皮咩
份糧起碼有七成買你良心

ON9 有幾難
6-7年前 9考過一次筆試 好似中學作文咁 一次就過咗
但EO考咗好多年都過唔到筆試

前線黑警多數60頭就死...
買埋你健康

班垃圾popo 出私人市場都唔知搵唔搵到（現時人工-1萬）
全世界都知份糧一半黎受氣 一半買良心

但班垃圾就以為自己真係值呢個價

好難嫁 埋沒良知wo

消防個啲都一樣

當正自己正義之師

好心就收皮啦 無事就係局到打機 行咇就上蛇「鬥」放工就海底撈叫雞 得閒就過大海 出車就遊車河賭錢 仲未計交友app呃蝦條強姦盜竊

邊忽見到正常智商去做？擺明係專請弱智架啦

沙展都係4皮only

考唔到嗰啲應該要反省下自己係咪一個人類 都唔郁嘅 做咩人類啫
消防就話啫

1萬加5 都係萬五

跟中国公安價

啱 不嬲醫療類都係最終做私家最賺錢 醫生 乜乜柒治療師

其實所有force officer位 人工都好撚癲.

對應物價架姐
唔話係政府高定係私人低
個問題只係差距太大

你條仆街竟然踢爆佢

分得好

律師做幾年轉行重多
好難搵食

香港醫生不嬲都過高人工
同護士藥劑比 同歐美比 都完全不合比例

咪撚係，上面仲有人拎「私人市場低」黎spin,係度鬥慘
睇返比例都知白衫overpay啦屌那星
咪同正常公司中層人員職務差唔撚多
仲有無經驗要求，都傻撚左
或者佢改到唔收FG, 要有master學歷以上就值呢個價

唔知唔好亂講啦

幫辦升到CSP首長級D1 人工已經比醫生D1高
醫生ot係做義工 警察爆鍾放唔到就有錢收
所以醫生夠期就寧願出去掛牌 都唔會留政府
政府係有病

你錯啦，根本無智商先可以做到呢份工

斷六親？
樓下保安年初一仲要坐係樓下
巴士司機十號風球要standby
酒樓洗碗阿姐過時過節仲多野做，做完仲要住劏房
講到黑警最撚慘咁
呢個世界好撚多工都要輪更架啦

又spin

EO咪又係難入易做
工作更加雞肋

全部人工減半就差唔多

繼續ff啦

邊個fg pi唔洗比面班三柴老屎忽同雞仔餅呀
食得住

但香港醫生係全球最辛苦 日做36小時 多咗嗰12 好撚顛㗎喎

純計人工福利
EO點會贏幫辦
頭幾年入職宿舍已經慳咗一大筆洗費

PI鋪晒路比你上到去最少SI 無功無過都照升
EO真係有限

推

督察係接近guarantee上到高級督察
人工七萬幾

SIP係考試考番黎 任何督察能力過到個試就可立刻升級

跟住上面有人講：係私人市場低
上面班友應該未見過月球人同星球人

當光復時 第一時間減 仲要cut住d狗宿 拎出嚟做公屋

但係人工爭咁撚遠

成日話人哋人工高 鍾意咪自己考囉 其實講尼冇用， 而家冇開放畀你哋考咩？

屌你離地到
香港啲濕鳩連強積金同有薪年假都放落福利到
就知冇乜福利
仲有你岀咩人工咪請到咩質素嘅人囉

仲未計肯博嘅話pi一定好過eo
EO宜家升職好jam

M記返通宵更都係買你健康
又係做低級野
唔見你M記高人工

根本就垃圾政府overpaid

有幾難

2019前，真心通街都係。冇聽過有人想考督察考唔到。

6月開始，圍內個個數返出嚟binc。

自己連做狗都覺得難，蠢撚過隻豬就收聲啦。

呢個post 真係圍爐既極致

根本警務人員薪金應該同ACO睇齊

你去考咪得

22歲fg入 45
3年後考高級 已經7皮
5年後再考總督察 已經10皮 講緊只係30歲 你見栢林仔 34歲 已經總督察就知 同埋公務員 3年後嘅公積金係 政府供15% 每幾年加2% 最高好似廿幾% 雖然無得退休前拎 但呢廿幾 % 已經等於人地出3 4糧。 高級公務員pt 34或以上 如果拎房屋津貼 講緊每個月拎萬5 拎足10年。唔拎 要宿舍 講緊 3 4個人住800呎 3千蚊租 唔使供樓嘅錢用嚟買多幾層。 仲未計貪污呢

醫生梗係去私院 或者自己開診所啦 月月7位數都仲得

通宵更好似時薪多幾蚊
做M記唔洗出賣良知

點日做三十六個鐘 輪更㗎嘛 一日都無三十六個鐘
重有唔係全部醫生係咁
係實習先直踩三十六個鐘
忙嗰時係辛苦 但唔係日日做足 有休息時間

你無睇港台節目咩 每日瞓得3個鐘 仲要無得返屋企瞓
咪就係話佢哋一開始要捱囉
但督察一世都唔使捱3年 再5年就10皮

同流合污不了

睇你嗰三代係咩 阿鄧生

根本就係成個政府都太高人工
高薪養廉又係笑話黎, 班人咪又係繼續貪污, 做野求求其其, 有事就射比下屬, 人工照袋你睇下政府d工程

警察 懲教退休幾年就死
應該壞事做得多外 警隊文化好多不良是好

以為高薪養廉，而家冇廉，應該減薪

嫖賭飲吹毒點都中兩樣
唔早死就奇

總督察唔係人人升到
不過高級督察已經好爽皮
頂薪八萬四加高級公務員津貼
成10皮咁濟

派膠定真心
人人考到冇人買唔起樓

計埋 老強成12 13皮不是夢。 最緊要係 政府每年個調整係根據私人市場 基本上唔會加得少過出面 喺唔升職嘅情況底下

根本就唔易 首先係睇樣嘅 你毒撚咁嘅樣 入報盞俾人洽

真心，2014後根本冇人想入去做，u grad嘅想考，肯準備吓都考到。

而家班狗咪係為買樓為福利做狗，你估真係除暴安良咩

點解要睇到咁撚難？

30k -> 45k

有親戚實習都頂唔順，返左新加坡，好似減左2-30%人工

即係等於人地起薪

同Pharmacist一齊失業仲過癮

18 grad，追到白衫狗既，都未計bonus

最重要係，唔洗出賣良心，做返個人

政府工唔係優越
係穩定
香港禁既環境唔通係出面等炒

所以咪就係個仆街政府做撚成囉
點撚解督察人工咁高都係因為咁樣
乜野難考入去所以人工高係錯既觀念 呢個係因為獨裁政府既結果唔係個原因

如果你知道啪人手個柏林仔一個月連租津過十萬。。。。。。

年年都成百人爭一位

Eo係因為要優待有西人士

唔係啦，根據港台節目，實唔實習都會做三十六個鐘（On Call）
只係Call得密唔密咁解
聽講香港曾經有諗過學外國玩shift，但係請人既成本會上升
最後都係玩Call
勞永樂直頭講過試過double call，一次返足五十幾個鐘

唔難但要你有準備 識玩個考試模式
當然 個底同料都要ok先得

利申 以前考左3年好想入 今年暑假拎左offer入班
但reject左咁岩簡左其他 好彩

介唔介意講下做邊行

由頭到尾都係講緊allied health wo
Allied health地位上升權力增大，最受影響一定係醫生
你睇下視光師比眼科醫生壓制到同個technician差唔多
郁啲就話你唔係醫生，無資格做diagnose，無資格比related recommendation，乖乖地做眼鏡舖驗下眼就最好
佢地係修改唔到，但係佢地可以比壓力啲related association叫佢地唔好玩醫生果套，otherwise 「you will pay」
唔好唔記得好多allied health profession都要靠醫生寫轉介信先有飯開
一破壞左動機就自然唔洗修改

首席醫生其實可唔可以一路做政府一路私家掛單？

同埋老師 社工 翻譯 響政府架構上一直都bachelor grade
IT d post 都ok bo

lee 幾行嘅待遇點睇都好過allied health 得diploma grade 啦

eg
System Analyst (Technical Management)
HOITD1912008

Office: Information Technology and Health Informatics Division, HA Head Office

Pay
HK$55,053 to HK$75,921 per month (including Monthly Allowance)

講啦屌

唔好太短視
呢個可以講係Contract位黎，佢唔renew你就玩撚完，同埋HKNOIT
而HA既Allied Health基本上係鐵飯碗
肯出賣自己既話，高級督察已經穩贏呢份工

入政府做AP先係屈機

屌 係出面低到仆街

雨傘革命果陣又係咁

以為無人考警察, 所以個個想去考,諗住競爭無咁大
結果報考人數反而創新高

當權者 一向都係控制 社會99%資源, 當正常

古代仲慘, 一班王爺/ 王子 , 總之同皇帝有親, 都可以唔洗收, 但住大屋,大把錢, 所以成日有農民起義, 殺皇室成員

飛行服務隊呢?? 要識渣直昇機, 個個精英

根本唔值
憑咩

難考都講得出...

計埋有地方住，個到都多2皮人工

幫辦宿舍係講緊有1500呎，邊止2皮

好多公務員收工之後, 會去前線

對比大陸平均人工, 其實大陸公安都係好高人工

就好似上海平均人工都係五千左右, 公安已經有九千

唔好玩，唔好話非三大，外國野雞都受

APII咪難入過督察
你考得APII, 操下體能已經可以見下督察

唔使體能
唔會見核突野
唔會見黑社會
唔使斷六親
冇紀律部隊式階級
工作時間好過督察

依家問題是香港公務員人工是否太高，我地納稅人到底是否應該俾咁多錢請佢哋。我哋冇人講過想做。

唔係佢地人工高
係私人工人工低

鄧炳強中大社工系畢業，唔知佢當年點諗？

政府工係好。起碼穩定福利好。
上次想考啲萬幾蚊既正苦工都好多人爭

講真好多同學/朋友既朋友考到 白衫狗好巴閉？普通U grad練下體能已經得啦 牙蘇偽進應該難啲既

啲工就係因為易做+高人工先多人想做（=難入）

唔係讀咁多書讀到咁辛苦做咩

淨係計錢既話PI一定好過EO
但要計埋工作時間/內容/良知

無乜追求不求發達既話EO都幾好
當然有閪位有悠位幾年又一條好漢

吓 完全唔覺得apii難考
督察級 唔只狗 海關或者入境 英文要求極高 唔係本身要求要高 已係對手能力好高 變相拉高晒lv
考過入境 海關 自知英文唔夠好 當練習同見識下

利申 現職ap

有時都唔知讀咁多書做咩
做白衫輕鬆職45k 做多幾年 3x歲就過100k

不過寧願賺少d錢 都唔會出賣良心同香港

君子愛財，取之有道

再一次係一場遊戲
你識玩就得㗎啦

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

白衫狗靜靜雞比咗負評

我識一個毅進仔，屋企人係狗，都畢唔到業

True 個莊員就係咁，d人成日以為個45k好難咁，大學肯奶下班狗根本上係送俾你

不過好彩佢過唔到 background check，最後走左去做non狗督察

香港非專業得幾行出到咁既價嫁姐.....

有冇驗下腦丶手腳是否協調
又或者祖宗個墳係咪俾人打爛咗

其實公職咁高薪的原意係希望高薪養廉，但係依家明顯變咗高薪養狗

屌你老味我識啲新任助理教授，比人壓到5皮人工，博士喎.......仲少過中學教師，更加唔好提肛永長啲冚家富貴

咁灰

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！